有無人食過尖沙咀嘅籽樂廚房？

有次晚市食咗個鹹蛋黃pizza, 收成200幾蚊，每塊得一嚿蝦
其他嘢食都好普通，諗返起都收得幾貴

支持黃店
總之有市場既

之前有人話有個老細係政協之類

有冇fc
冇fc我話連尼住係臥底都得啦

Pizza同甜品真心要改善下

呢個係constructive comment，唔係話想叫大家唔去

我食完都照捐左300紋，希望大家支持下呢間餐廳，佢既truffle risotto 好好食

社企黎架喎 啲有部分員工係身體上有殘障（例如：弱聽）
利申：食過lunch 150蚊一個set 唔算太貴吧

唔係社唔社企個問題
純粹係食物質素嘅問題

之前啲post講過
係唔係都唔係重點
個大問題都係食物質素要改改

捐錢唔係問題
但係食材可以落多啲心機

仲諗住去食下
不過我買咗好多糉

樓主食個 ?

係

不過佢一個 set 有湯有甜品有野飲, 都唔算好過份

之前食過佢lunch 有食pizza OK wor
同埋有放postcard 貼紙個D

有set都offset唔到個pizza嘅乾爭爭

睇下上邊巴打嗰張圖